Apple ARM MacBook CPU效能流出 5nm A14X 跑分屌打Intel i9 MacBook Pro！

In ARM we trust

其實即係intel廢

amd都keep到水準,所以唔係arm勁

啲牙膏都乾晒

即刻賣左部i5 佢等依部

部 arm 既 mac ，Chrome 都未用到 ar

Mac梗係用番Safari

INTEL : 跑分唔重要

btw Geekbench 唔洗太認真

屌 部垃圾macbook 單熱管壓i9 都唔知行唔行到基頻
根本佢自己設計垃圾 唔係粒i9 垃圾

今年會唔會出macbook 14架

agree
仲有 arm 贏x86/x64
我勸apple 轉柒晒佢啦 無謂畀intel 呢件垃圾賺